[不安]斜對面屋個阿婆成日開門裝我

話說我斜對面屋就一直住咗個阿婆
我有時返屋企或者出門口嗰陣
個阿婆一聽到聲，就會專登極快速咁開門伸個頭出嚟裝我
一直望實我，直至到我入咗屋或者走咗為止
我試過同佢鬥望，但每次我都係輸，實在太不安

有冇人諗到佢到底咩事
係咩心態

你試下細細聲偷偷哋出門口

你男定女先

男嘅咪想吸精返陽
女嘅咪想安插鬼胎

佢想同你扑野

呀婆都未屌你次撚次想開門透透氣
你條撚屌都咁岩做兩秒返黎
每次諗住兇到你 做少少/遲少少返
廢事咁撚尷尬
點知dllm你次次都望返佢

你問佢囉

阿婆冇人探而你個樣似佢屋企人

係咪獨居老人覺得悶呀
以前我隔離有個呀婆自己住，成日都拎啲橙呀鮑魚麵畀我食，睇得出佢真係幾悶

但佢咁樣眼都唔眨咁望實我真係好驚

隔離鄰舍 咪講聲婆婆早晨 係咪有野要幫手

咁你咪望住佢係咁眨眼囉

樓豬係毒撚，問句咩事都唔敢

怕有賊

邊望你邊自摸....
樓主，有食唔食下一句我唔講喇，上唔上就睇你

下次開定門 五分鐘後出門 即刻鎖閘 狗衝

我斜對面個呀婆都係咁 佢地好八卦 有次佢裝完我番入屋同佢個女講斜對面住左咩咩人咁就知八卦

正呀呢啲阿婆通常好好功夫

定係佢望到d你望唔到既野

我屋企人都會咁做 我地成家都癲既

我都有諗過呢個可能

我唔係男人

應該得閑冇嘢做，純粹八卦因為我阿媽有時都係咁

其實佢聽到有聲佢驚，佢應該係望下確保自己安全，確認清楚你入左門口出左去，而唔係搞佢屋企到門先安心。

師兄有料